有冇巴打用緊loctek 啲架?

黃金/高登有冇鋪頭做display?